[有片] 市民喊光時口號 警員手持電筒衝入 : 邊個嗌?! 邊個嗌?! 指示即時開機拍攝 !

踏入 2021 年，尖沙咀有大批市民倒數後離開。《立場新聞》現場所見，有不少市民在倒數及離開時大叫「光復香港，時代革命」、「黑警死全家」等口號，期間在文化中心附近，有多名警員突然衝向正在離開的人群，並高舉電筒大叫指喊「邊個嗌呀」，及指示部份警員開啟攝錄機拍攝。
在差不多時間，有警員截查一名戴黑色口罩的男子，引起途人不滿，警員警告其他市民繼續向前行，不得逗留。

黑警死全家

洗唔洗好似瀨尿牛丸咁逐個講一次

個個帶撚晒口罩 捉碌尻咩

on9黑警

光復香港 時代革命

香港獨立 唯一岀路

邊個嗌
一齊嗌

樓上好撚勇(係屋企)
出到去唔知點呢～

Happy New Year

啲狗係咪咁易就撻著呀

九唔答八

邊你老母咩 成班死傻閪

又精神病又反社會人格 係咁上下

食屎啦死黑狗

睇來我哋有召喚黑狗嘅「咒語」了

個個帶住口罩點捉，唔通黑警用鼻聞

黑警死無全屍

共慘黨走狗

On9 你點知邊個

爭咩呀？溝埋做瀨尿牛丸呀！笨

真係癲狗

黑警：咁啊？ 位位$5000先 全部都拉晒返去

港共警察政府

手足新年快樂

成班中五都讀唔撚成既地底泥

黑警：我出左名順風耳㗎

太上皇嗌
自己落去問下

有腦就唔做曱甴

講兩句會死咩，咁撚上心

收皮啦死黑警

你把聲咁吔 化咗灰我都認得

兩位有翻咁上下年紀

佢走得太前
唔知佢而家黃定藍

社會垃圾

志偉

大圍捕囉笨柒

練志偉

cap圖

逐個講！光復香港時代革命黑警死全家

2021願榮光歸香港

智障 問邊個叫 唔通有人會認咩

第一時間諗起！

happy new year!

有國安法後即係有皇帝金牌邊個嗌口號就捉邊個, 已經唔係冇言論自由咁簡單, 嗌之前諗清楚承唔承受到風險

每個人讀一次「光復香港 時代革命」
「光呢呢光時時時命」
「下個，等陣！你，再讀多次，清楚啲再讀多次」

好撚ON9, 已經冇人肯救, 但就貪過癮嗌里到俾黑警求其搵條友祭旗

又喺網上屌

邊個嗌？關你撚事咩
我屌緊件警嫂，佢嗌得仲大聲

單機啦柒頭

變成咁

好撚驚
有人block我 小妹驚撚到
p牌仔

on9
屌你老母你地返小學啦

傻閪警察

你老母嗌呀，死黑警

邊個講邊個就仆街即拉
好陰毒呀

我洗唔洗un下un下先講

是但拉，狗官會配合

多名警員手持電筒照射群眾口型

如果大家都話聽到隻狗叫 會點

之前大sir捉鬼咪玩過囉

明天。 光復馬會，再輸無命

今年先死得個一隻

呀蛇新一年全家喺下面齊齊整整

小學老師：點解我聽到有聲？

係咪班狗小學心理陰影面積太大

有叉用咩，戴晒口罩

你咪照開告票
我上訴唔交
大家上庭見多次面幾好

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一岀路
黑警全家死清光

練志偉今年應該都33歲

我嗌 光復香港 時代革命

排隊逐個逐個講呀笨

以前真係玩得好癲
個個玩噴雪
聖誕除夕之後尖咀次次都不似人形

隨便你呀！

黑狗死全家

阿蛇：

光咩咩呀啦家!

黑警死全家呀笨

死黑警EQ真低

我洗唔洗un下un下咁講

應該有上連登

隨你

食屎狗

Rt

cap你老母

好幽默啊P牌仔

cap完幫手spread

講句口號都要驚

光..errrrrr..命

Push

被咬少年表示呀sir好温柔…

On9當黑警狗咁撚

其實點分邊啲係黑警邊啲係白警？

成班狗仔好好笑
又玩濫捕哂時間

當年有冇拉個黑警?

班狗無衝咁耐根本心態上未準備好，比著以前一定是但拉幾個，今次突襲成功，下次難度就會高咗

Ok u win

死癲狗

爭 #$@/$@@+&$∆€¶•¢¢*@€×¢×#-@$/$#+@+$-#/@/@¢-$-@+¢@$-¢¶€™©€✓##~#-$✓¢¢/@@+¢£*/£@#¢×∆|€™#$/@)$ 笨！

成功左d咩?

中學捉人講粗口咁款

死黑警
黑警死全家

起底 -> 又block一件垃圾

突襲笑咗
以為班狗行入人群嗰時有人拎把刀突襲隊佢

條友生左孫未

講句嘢都咁大反應
啲狗真係好弱智

我使唔使un下un下先講?

走在最前

用字姐，咁都要放負

好有訓導主任feel
咁小家

撈埋一齊做賴尿牛丸吖笨

香港獨立

好想知遲跑馬拉松嗌會點？

光復香港 時代革命
黑警死全家！

睇下幾時香港禁過聖誕節

除夕

洗唔洗un 住講

推

喔！話比老師知！

因為個政權係玻璃做，好脆弱

阿sir咁得閒上網既?

一個政權驚句口號

拉哂囉

支那賤種俾狗屌

拉晒番去599G 非法集結

識玩去藍絲廢佬群附近嗌

溝埋做...牛演瀨尿吖mu

祝警察世世代代都做中國人

讀得成書就唔做黑警曱甴啦
中文都唔識、英文又唔識 淨係識打交

2021癲狗出籠

好似要一人一句 瀨尿牛丸呀笨

洗唔洗un住un住講

左上角梅小惠

其實呢下係work ，一人多既時候，就係佢隔離叫一句，然後即刻收聲，佢又聽到，又捉唔到你，激死佢。

反正戴住口罩，根本佢唔會睇到邊個個口有郁過。

清清楚楚再講多次

條死差佬有冇腦人咁多直頭打柒佢老母都得b
cam都打爆埋扔落海就證據都冇埋
比我係佢就當睇唔到聽唔到算

er er er笨

戴口罩嘅口型?

take咗太多安非他命?

過街老鼠take咗太多安非他命

黑警死九族

ON9,講句死全家就會死全家
成日做埋D低能野比人拉

入唔入罪係個官
全部照拉都仲得呀

依個情況係其他國家就有,香港喎
叫完口號就算啦,邊有人出手

阿蛇拉人使鬼證據咩

拉返去玩48小時,咪天真啦

唔好怪佢地 佢地智障架

出到去講完咪俾你啲同事吠囉

舉電筒就會搵到邊個嗌？真係冇腦㗎喎

黑警大嗌：邊個嗌？邊個嗌？

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問習慣咗就冇事(狗隻#146917)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

點會唔得呀 溝埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

一字排開逐個講

開機 全部開機
好撚型

休班狗無gear咪一樣

good
keep住 keep住

戴哂口罩都有口型？

D 人真心大膽

無上權力同絕對弱者關係
事實佢係鐘意點都得

班狗想落單？

黑警冇人性
好仔唔當差

支那走狗黑警畜牲，全家染支那病毒亡

睇離今日肺炎case應係直線上升

消滅中共，光復香港，黑警死全世家。

廢狗

犯限聚令啦

香港人係唔會忘記

屌你好心咪撚嗌啦，一陣累全部人被狗塔。

真係成隻狗咁只要聽到啲關鍵字就會衝埋嚟

好醒呀

十日後求其拉幾個話畫晚嗌口號犯國安法
上到庭證據不足 釋放

小心 蔡東豪既《立場新聞》及其他傳媒既鏡頭

33歲

幻聽者

唔知閔南話點講呢

唔知既話仲以為皇軍進場

Blame the victim?

就喺呢啲時候先嗌，佢拉邊個？

大把比人杯葛疏離
慘過食屎
新既一年 繼續眾叛親離啦

市民：Kong-ho̍k Hiong-káng. Sî-tāi kik-bīng
黑警：你講乜春啊？！
市民：閩南話……
黑警：閩南話？你返屋企食屎啦！

當你做差佬果陣你都會咁樣做

就係怕落單 仲唔叫人開機影住自己咩

成班狗都係弱智

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

叫黑狗死全家就話嬲姐 光時佢嬲乜鳩 做左老共？

你真係唔撚識
嗌唔係為左一時之快
而係為左俾身邊人知道「我仲係你身邊」
收皮啦 如果你咁怕極權
而去自我閹割唔緊要
但唔好教大家同你一齊做奴隸
嗌定唔嗌係個人選擇
老實講關你撚事？